# Навигация #

**Расширения**

[Автоматический скрейпинг данных и постинг их в группу в фб](fb-auto-posting/)

[Голосовое управление ютубом для любителей сидеть на диване и громко кричать](youtubeSpeach/)

*подробная информация в ридмихах в папках*

**Просто примеры**

[Пример того как я делаю компоненты (Angular 1.6)](componentsIusuallyCreate.js)

[Пример кода для того чтобы обойти защиту хрома для инпутов *AKA* **как я обошёл защиту Merch By Amazon**](fillInputWithFileFromExtension.js) 

[Пример того как я делаю сервисы (Angular 1.6)](servicesIusuallyCreate.js)


~~Всегда теряюсь когда просят показать примеры кода~~

